傑志好球！！！！！！！

豬蛇好球！！！！！

！！

好！！！

零本土 贏得光彩

我緯同唐健文咪係囉

今場踢得算耐

旺角主場零旺角岀世本土好波